性交轉運合照model澄清:我冇同佢扑野

冇扑，淨含出火

邊個中伏會話俾人知中伏至得架

可能佢真係成功轉運，所以唔係比人呃

hj x 3

我都想做法師
一次同幾十條女運轉
收返十萬一個

袁嘉敏都話無比人扑，齋吹好抵

點解D人寧願信條女真係同佢扑野，而唔係條友比錢做宣傳

莫非有扑野片?

講真我順手拎張wsapp圖既姐
無意思暗示事主係佢既

其他野我就不會罔下判斷🙈🙈

唔明點解會有人信

又係果條尋晚流出既扑野片？

轉左運啦 出晒名 師父有料到

邊有人出事後仲會認咁on9
想俾人笑白痴港女咩

呢條女不嬲有follow 開，住公屋既，
前排半年內去左歐遊一個月兩次，
原來係轉左運

個大師摸晒大脾
個model都幾好客

尋晚我收到既扑野片，都幾清晰，連登會員限定

好野唔好亂咁公開

之前仲以為比人包左

即係幫賣白粉既毒販宣傳d 粉好正 係冇做錯

上面咪比左

gay片丫嘛，睇到link都識背啦

lm

冇？邊個信
肯定身有屎啦
大家記得認撚住個樣
第日咪同d臭雞埋單

無錯，係gay片，大家「慎入」👍👍👍

就算退一萬步真係冇扑 你幫個靠性交轉運既人宣傳 搞到人中招你都係仆街喇

不能只有我看到

隨時鬼上身

唔可以講條片既內容架

30歲女事主
希望唔會好似冒警強姦案咁，女信徒受害者愈爆愈多

無錯，真係伏，大家千祈唔好睇

其實條友邊忽似大師，似mk就差唔多

呢啲神棍都幫佢做宣傳
唔通真係貪佢支神棍

睇完乜降都解晒

搵鬼信

真大師邊撚到要人幫手宣傳嫁

好似幽默大師咁
一個橙，兩條廚師腸，三粒荔枝
閒閒地都6-7千個like啦

正呀

Blowjob

HJ兩Q，賓周都損

條女話：＂係job嚟＂…

係咪語帶相關？定係條女英文唔好？

降頭界edison

扑緊應該唸咩經

老老豆豆喇 你冇比佢扑 話係job 黎 咁你班model 更加係仆街 共業
信左個神棍都係因為你班仆街model 幫佢宣傳

唔係呀 英文幾好
blowjob個job呀嘛
呢d臭雞幫佢發揚光大就岩架啦

係印度，有一種古老既藝術
佢地用紅色同白色
分別代表男同女（空行母）

所以我推介白度母心咒

兩隻model偷偷留下負評

個樣咁老

信埋呢d野

IQ有無70

19歲喎

Lm

我實信妳㗎喎

記得唔好睇

上到去比人落降頭 皇天擊殺

做法事姐，邊有扑野

那是儀式，不是扑野

hj兩q，賓周都損

佢真係捉蟲入屎忽 被懷疑比人呃左隻豬都仲有人同情佢 佢依家自爆共業 真係要屌撚爆佢

叫劉舒婷
成日溝仔既

好多國家都規定左
代言人形象同產品形象要配合
特別係健康產品/運動用品

同意出鏡某程度係代表認同件事

外國大把明星因為信仰放棄代言

例如湯告魯斯（科學教）

日本個幸福科學、神慈秀明、創價學會（公明黨）etc

On9, 咁就真係轉運啦

成個連登幫你宣傳

無比人呃架 啫係重信佢

割席快到

人地以物易物，無話邊個呃邊個

正如阿嬌都仲係處嘅道理一樣
一日未見到相都仲係處

清者自清

揾鬼信你咩

冇人肯認頭

肯撚定有扑過啦,今次真係上位啦,係人都知俾神棍昆上床

得啦得啦全世界都知你比佢屌過啦臭雞

此地無銀

黑鮑嬌都話D相係假啦

依家咪開始轉運囉

好人好者點解要幫神棍宣傳

重要屈樓主唔打格
但明明係淫棍公開晒佢地啲樣

屌你老母前面條片中撚哂伏

我？
我又真係無乜留意打唔打格咁既
我關心林鄭個交通津貼多啲

話明中伏唔好睇

樓主

第一頁下面幾個回覆咪講左囉

我都覺得佢買宣傳多d
邊有咁多傻9

發覺香港01段新聞好仆街
聲稱出job既YoYo無打格
其他打晒格，暗示啲咩

on9搞到人仲唔收口
成班人以低質為榮
成班社會垃圾
一個一個block哂你地

做呢行最忌太想出風頭
而家紅透半邊天

推到有片

咁公道講句
雙修法的確係練查克拉既
袍既野裝飾黎😏😏

呢件事，正氣公關係會信任法師
並且表示法師行為中正
作法循規蹈矩
人格高尚愛做善事
言語亦不帶輕浮

自己唔會相信佢修行會用性交威脅人
希望法庭能申張正義

不過佢可能太過緊張所以講得唔體面

擺咗你女神個閪樣出黎嬲嬲豬呀？

呢個係幾靚嘅

9成比人包左

見到叮噹就知咩事

為咗錢去埋哂啲咁既野有冇扑野都係柒架啦

但你真係老到似30歲wo

口交不能算性交吧

都難怪果個樓主誤會🙈🙈🙈🙈

華生

協助佢做宣傳
令更多女人受騙

無同法師扑野
同左邊個扑野呀咁

和合法事 知你咩料啦臭西

唔鬧條淫棍走去鬧連登仔都知身有屎

你咪繼續澄清囉
我地咪繼續明眼人囉

留名

暗示左佢心虛
有野既咪打格，無野咪唔打格

所以YoYo識玩呀

19歲似30歲 都幾慘

你話你唔係事主我就信
至於有無扑果就....

我有保留

上晒佢地平時最恨上既東網
真係恭喜晒

唔出聲就好快無事，而家出埋post 你地信唔信佢

戴套都唔算，無實際接觸

見佢咁睇得起我，我都澄清一下啦

1.我唔係最先出圖果個，我係偷圖轉發既姐，而且其他人FB既react高過連登好多（FB千幾likes)，既然唔關事，我就唔會突登打格既。

2.果個post最多人like係我段文字Caption

證明係令人有更多共鳴架

唔知個model係咪連登妹，以為連登就係主流民意，其實連登圈子幾窄下。上連登勿認真，出面世界更大。唔好見連登好蝦啲就搵連登仔開刀呀。

個model真係柒到無眼睇🙈🙈🙈

乜樓主你好憎佢咩 我都識佢真人 你係唔係同佢一級嘅仔仔 聽聞有人追佢追唔到惱羞成怒

More

你有冇扑過有咩所謂 收件神棍錢幫佢打廣告呃其他人咪仲仆街

佢地唔係咁諗

堅係有拜

HJ2Q
J刀損埋

講到尾咪又係有錢乜都做既臭雞

咪臭係

只係一班熱情的臭閪

無撚腦 樣又衰又撚柒
做雞算啦

會化粧既臭閪

呢條女做雞架
有fd見過佢係尖沙咀夜總會做
搵到錢去歐遊容易啦
分分鐘係有人包嘅

尖沙咀重有夜總會？
而家唔係興ptgf?

不過呢個時候有人放料中傷佢
都見到平時得罪幾多人
幾多人對佢地陽奉陰遺

而人好得意，唔驚果樣唔提果樣
男朋友mon實拍攝？

如果男友無mon呢？
男人最怕姣西
女人最怕比人知姣過姣西

響private club house見過佢
玩得好撚痴
睇得出黎淫底
最中意洋腸

More 唔知幾錢可以屌到呢

300Q比多佢

19歲?
2x啦

多啦
個樣冇30都28啦
講19歲想呃邊個

連登毒撚真係好恐怖

你個名提左我一樣野，多謝

話事話白色個d咩來

話說有條友鍾意佢 有次佢仲有成班人去玩 之後成班人過夜 條女就偷偷地走去同一個男仔訓 個男仔係唔鐘意佢既 但係佢明知個男仔唔鐘意佢都要接近個男仔 個男仔仲要係咁抽水 鍾意佢個條仔親眼見到之後係咁打塊牆

咪係， 成班傻西毒撚係咁幻想睇人仆街。
肯比一萬幾千請幾個model出黎影幾張相你都可以轉運啦。

你o的毒撚癈柴on9 完未？
佢而且貼撚住性交轉運廣告黎影咩？
我走去同個名星影完相跟住貼上fb話種金得救咁係唔係又入個名星數？？
坐下影下呃like相就話臭雞？ 唔好講有冇真係識過女，你班柒頭叫過雞未？

咁激動

咁關咩事

中同
點解咁都做到model
我睇唔透

做model洗撚有腦咩

比錢人地再比人扑就係受騙 咁收錢之後比人扑咪接job囉 佢無講錯WO

有邊個有腦
連樣同身材都冇，做撚？

笑左，我聽過

佢話係接 job 做，

唔撚係掛，s]
不過佢依家成日埋有錢仔身就真既

仲有冇野爆

同埋果個好似係啲師兄黎 好似叫甘草米

唔好爆咁多
前面咪有片囉重講

btw淨係澄清無扑野
唔澄清個合作關係
幫個騙子宣傳

依條女勁大隻 又肥 無波(得B ,仲要背厚成36寸)

最重要好自大 好柒

點解有仔岩

講咁耐都未有圖都知有伏

有無instagram

淨係覺得佢好靚好好人 點知原來咁多黑歷史

唔算識佢 純粹傾過幾句咁 覺得佢幾好人成日笑

點解大師隻腳板張張相望落去都咁怪

一睇就知P過晒
幅幅個樣都一樣

真人柒過閪咁

拎個instagram出黎研究下先

新濠上埋房

佢黎？30歲都似

呢條女由中學博上位都博到出哂面
畢業之後唔知做乜變到好富有
成日去旅行 知咩事啦

唔敢㩒入去，請問係咪"屌到我硬哂"果條片

睇來性交轉運真係有用
但唔係同大師扑野

我相信黑鮑仲係處女, 之前D相只係移花接木

大家買嘢之前都一定要考慮清楚!!

做model接job接到去精舍真係第一次聽

事主30 同你19 冇咩證明唔到你冇性交喎

但我相信除非唔係身有屎，都唔使抺得咁快

邊種精先😂😂😂

[img][/img]

有一排佢好撚鐘意痴住啲師兄

係個job黎
Blow job 定 hand job

51375316

你唔係有興趣搵佢呀?
有電話都無用喇

你做飲食會唔會用間鋪有曱甴黎做宣傳

間鋪有野扑（我地無扑架）

其實轉運時有冇用DOM DOM

唔會用
所以好多有左bb case

個男人就爽啦，扑過咁多女人，仲要有錢收。

正過做鴨同av 男

咁邊撚個女仔係有扑到野呀！？

無功都有勞
可能有鮑魚邊舔下

我都想做有錢仔，日日吊西冇煩惱！

文員仔挑選那位

中學出名係mk

同神棍呃西屌一樣，傻女會信轉運
八婆釣狗公，狗公會當有機

哇！好撚型呀叫過雞

師父有料到呀，宜家出名啦

屌奶星 99年擺個老屎忽樣出黎

ICT好難呀～～～

打牆即是佢，眼紅純粹想呻下

衝出黎叫人打格
打定唔打

唔知頭唔知路就幫人宣傳

作出誤導性陳述
代言人係會比人告架
收陰質錢收得咁開心

Your face your fate

-.-

呢個好屌

轉運lee d 野就最好搵，根本係自我實現預言黎。人既心理就係咁，你覺得自己好運，你就會成日形住自己好好運。

我知有一個幾高既model, 以前真係有找其他師父"改運",
好肯定有定期俾錢去做性交轉運法事
當時佢仲有一個男朋友

做完法事後真係見佢彈起, 所以keep住有去做
贏過唔知乜乜選美, 又有歌唱, 有戲拍, 有返大陸登台....

因為佢係我 EX 既朋友, 分手三年多已再無新古仔聽,
所以唔知佢仲有無 keep 住找法師

但眼見佢事業就走下坡, 幾年都紅唔起,
又或者表面上佢紅唔起, 實際上已找到好碼頭唔洗做
真係唔知了

我講呢個古仔, 係因為真係有班model會去做性交轉運法事

圖or老母

英X既人？我第一時間諗起一個初初個名兩個字，而家個名三個字既女仔

扯晒旗

講左唔好咁揚

佢ig仲冇左？